# أفراد النحل

## أفراد النحل التقني
- هؤلاء هم النحل القائمين على تطوير وتحديث المحتوى التقني هنا وعلى تويتر


| التسلسل | الإسم المستعار  | معرفات تويتر  | معرفات تلقرام  | البصمة الرقمية |
|---|---|---|---|---|
| 1 | مارق اليامي | @nomorembs<br>@dlibarab | --- | 6380A48EF872469A81FE8B4F957E25C328AD7E39 |
| 2 |   |   |   |  |
| 3 |   |   |   |  |


## أفراد النحل المغرد
### ""جاري تصميم نظام أوتوماتيكي لهذا الغرض 
- هنا ذكر بعض أفراد النحل المزكى من قبل المتابعة من قبل العديد من النحل. أدعموهم بالمتابعة والريتويت


| التسلسل | الإسم المستعار  | معرفات تويتر  | معرفات تلقرام  | البصمة الرقمية |
|---|---|---|---|---|
| 1 |لـدُن | @_qllp0 | --- | --- |
| 2 |   |   |   |  |
| 3 |   |   |   |  |